[少理阿疤正仆街］利物浦 對 阿仙奴 （5）😏

27/8 23:00

推

做壞規矩

做乜鳩

未完post開乜撚

未夠1001就開post

負皮左樓豬，希望樓豬反省下，唔好甘串

禁止 樓主開post 1個月

樓主今次好波wo

各位觀眾，利物浦人、前英國拳擊冠軍馬修斯（Derry Mathews），在Twitter聲稱自己在梅爾伍德訓練基地附近遇到荷蘭中衛范戴克（Virgil van Dijk）。
面對不少群眾質疑，馬修斯反駁，「上次我告訴Tony Barrett（利物浦知名足球記者），巴洛特利（Mario Balotelli - Official）跟我問路，他笑我，結果隔天就官宣了。

唔訓等官宣

乜野規矩咁把閉

以後係咪求其邊個幾時開post 都得

樓主好波

咁難得改左個壞習慣一排
又偷跑開post

The Hoffenheim fan who was spotted brushing his teeth at Anfield has blamed the taste of "bad" English beer.

沙高有冇飲過

屌 幾辛苦推完

好心以後唔係踢緊波就唔好開定啦

少理阿疤正仆街

推呢個？痴線巴呢？

丹比利都官宣埋古死心啦

十卜走囝

得罪講句 德國黑啤完勝

德國咩啤都完勝啦

菠蘿啤完勝

場入面唔係嘉士伯

古咁睇黎留隊都出唔到
可唔可以賣去蝗

你又岩喎

雪啦

同psg換野啦

華拉提deal?

+lucas

1億加戴斯拿

+尼馬

賤種古

挽留

證明自己

Coutinho 'Asks to Be Left Out of Champions League Squad' in Latest Twist to Summer Transfer Saga
仆佢個街

邊度搵

你當高普on9?

醒下啦好嗎

沖繩

OK 有2隻味 十幾蚊

🙄...

屌
好似每次開波前都傳一次古千咁
利得罪左疤d乜

就編佢入隊
但唔出佢

on9
有交名就有盃拎
益撚左佢

死疤狗做埋d野仲陰濕過Fsg

支持fsg學修咁告佢

呢一層....

德國啤垃圾

盃真係未夠班，但應該都有獎金既

歐聯名單幾時要交？

玩fm 通常係9月1,2號

D賭仔

真係唔信佢中

唔中就乜乜乜 簽左沙律隻沙基利狗都未爆炸啦
-6中左次就神咁拜 on99

不過計落好似我on9啲 每場都買50蚊利贏

之前會唔會佢本人都好後悔買得少

本人謹代表馬會多謝你一直以嚟嘅支持
你嘅善款可以幫助到好多需要嘅人

年年都買利冠軍
今年買左1000

買左廿蚊雞

我都試過中75倍波膽啦

精壇有篇文笑撚到我仆街 屌夜媽媽諗住捽緊fb就訓
比佢搞到醒晒

你link又無文又無仲好笑喎ching=.=

share出黎比大家眾樂樂 小心冼親

【當巴塞遇上利記】
晏飛路球場的空氣是有點不同。
蘇七從巴士一躍而下，用力地嗅著這熟悉的感覺。迎面而來是他最渴望聚舊的謝四，二人擁抱。
謝：「等你返嚟好耐。」
蘇：「你落場最好。」
謝：「哈哈，我老喇。睇你班友打生打死最過癮。」
蘇：「蠃或者輸都好，呢場我都會入波。送俾你。」
謝：「好。但我哋唔會輸。」
蘇：「會唔會出古仔？」
謝：「唔知。睇高普。」
鏡頭一轉，高普和古仔在飯堂喝咖啡。古仔如坐針氈，在杯內用小小的銀匙搞動著大戰前的漩渦。二人好久不語。
高：「我睇過一啲中國嘅兵法書。凡擾亂軍心者，斬無赦。」
古：「我知。」
高；「我仲可唔可以信你？」
古握緊雙拳，眼神有些不忿。高用力地把手放在古肩膊上。
古：「我唔係二五仔⋯⋯我唔係二五仔呀！！」
高；「我明。」
古哭了。
高；「古仔，你知唔知你同蘇七謝四最大分別係咩？你有一個機會。
就係今晚打低巴塞，然後季尾捧盃，跟住漂漂亮亮咁過檔。」
古：「對唔住⋯⋯」
高；「傻仔。出場啦，一早寫咗你係正選。」
鏡頭再轉。
蘇：「喂老友，你知唔知無論我有幾好波，捧幾多盃，有樣嘢⋯⋯我都冇可能比得上你。」
謝：「係咩？」
蘇：「就係，你由此至終，都只係踢利物浦呢一間球會。」
經典的歐聯樂曲奏響，四個命運迴異的男人，各自把愛恨榮辱，押在中場線那足球上。

250 300

打撚哂冷震

屌你老母

咩料

FF

只係踢利物浦一間球會呢句真係畫龍點睛

完全搞唔清d時間線
如果有謝拉特,又要係歐聯遇到,應該14-15個季
但個時又未有高普
如果有高普,又有25古,即係今年,就當簽返謝拉特,
但阿蘇係咪思覺失調,謝拉特只踢過利物浦?

lm

利撚=痴線佬

呢篇野世界級

文中既謝拉特應該退咗役
但你由此至終，都只係踢利物浦呢一間球會

平行時空

係 應該退左役 但係唔知點解最後會計埋謝仔落去
佢教u18場波關佢撚事咩

係利迷先生的童幻世界入面 我利可能已經拎過好幾次英超

沙比 馬斯 費托全部冇走

上twitter一search van dijk成村人話見到佢

等官宣

簽到我切柒啊

真定假

其實van之前邊度大傷

幾點官酸？

非拎波衫都唔好信住

j左

波蘭司機著埋都信唔過添啦

有英超野唔簽德甲野都正常

BREAKING: Source close to @VirgilvDijk expects him to be a @LFC player by the end of the transfer window, Sky sources understand #SSN

matip v4 正選
l6 kalavan 後備

ok
2018 5 月英超歐聯雙冠

成班友係twitter話見到，但冇一個有圖就知咩事啦

ox 都應該好事近
keita就應該難d

又ff
一日未官宣都唔信

有冇人未訓等官宣

Ff啦 撚會有人加盟咩

幾點官宣

咁你死返去聖人討論區

Liverpool odds to sign Van Dijk has dropped down significantly from 5/4 to 4/6. Something is moving behind the scene. #LFC #VVD #YNWA

1/1都試過

1002

熱過1賠1

25仔

雪柒佢

古:疤疤 唔好唔要我

知屌古咁25我d mood都very low

係咪大把巴打印左佢波衫

今日先見過1個著出街

屌佢老味哂左我d錢課波衫

4/6熱過1/1喎
雖然10/1都試過

反正我就信了 welcome to Liverpool Van Dijk!!!!!!!!!!!!

當我仲以為佢會道歉留隊果陣佢搞d咁既野
好撚失望

咪又係msn

大家放心都得，利記想買嘅人有邊次係買唔到

曲線？

買左人未

雪鳩古

G持

BREAKING：西布朗準備用 30m 黎 bid Sakho 取代 Evans (Telegraph)

好肉酸

鵰

Liverpool consider letting Divock Origi leave before deadline day

BREAKING：Origi 想有正選踢，如果利物浦買到人，可能會比 Origi 離隊。熱刺同馬賽都表示過對Origi 有興趣，安德烈治就想租借佢一季。 (Telegraph)

又想谷到net spent正數

咁我想佢快啲去
因為咁意味買到人

少年你太年輕了

賣埋馬交域差唔多了

熱刺都唔會有正選踢 無論如何你快啲走

Asked if Coutinho would play for his country, Klopp said: “If he goes there and can train, I don’t think he can, but they will decide."

疤狗係咪free左turan?

Klopp on why Dejan Lovren isn't to blame for Liverpool's defensive woes, by @JamesPearceEcho

Klopp: "The first one, yes we could have cleared the situation. We had the ball but instead of hitting it to Manchester we left it open."

Klopp: "It wasn’t easy to defend, it wasn’t a defensive mistake. It was more not doing the right thing in the right moment."

Klopp on second vs Hoffenheim: "If anyone wants to say all other defenders would have won that I can’t give them one minute of my time."

Klopp: "I am fine with our defence, fine with our offence. We work with the things we have and we work on the mistakes we make.”

應該未走 但唔知點解消失左咁

蘇基竟然會逼走左佢

SPORT - Coutinho's reps due to meet with Liverpool officials TONIGHT to tell them that they want the club to accept Barca's offer.

屌你老母古天奴

比我揀都唔要ORIGI啦
大隻還大隻, 但係走位 進攻 射門都唔得

佢岩打高波HOLD住搵人後插
但係一來利記唔係打依D波
二來利記無咩人識後插

仆街死啦２５

26號啦大佬
走左搵邊個頂你

用咩理由可以說服人
世盃年 五年約 無release clause 無時間搵替補
你有咩bargaining power

A meeting will be held tomorrow between Coutinho and LFC's board. He will once again express his desire to leave. [@albert_roge via sport]

LeBron James, with a minority stake in #lfc, a club seeking to prevent Coutinho from joining Barcelona, wears their jersey on Instagram.

斷腳吧！古天奴

Crystal Palace are confident of re-signing Mamadou Sakho and expect Liverpool to lower their £30m valuation of the defender. (@TimesSport)

Sakho appears to favour a return to southeast London rather than a move to Inter Milan. (@TimesSport)

奥子識撚hold波咩

所以賣左都唔心痛
睇左佢幾場 有波到佢都唔HOLD 推2野就射 唔睇隊友位置

Origi外借一季啦，伊恩拿祖都賣25m，origi13m無撚賣呀

又係聽日開波 今日搞屎棍

哩2星期次次都係咁

屌搵左成晚都搵唔到個post
原來我block尻左樓主

古都未留到
仲話賣origi
唔講以為隊波多人到滿瀉
笑撚死

痴撚線，你唔好扮利迷啦

呢一刻 古天犬真係好令人失望

最後同dortmund 一樣
話幾多都唔放, 最後都係賣走

Fsg做得出
而家係搵緊個平野返黎等你地好下台

今個轉會窗完全特顯利毒撚性格
想要得不到，女神留不住

Paul Joyce: Coutinho stays

stays at barcelona

🤔

佢自己今夏都未明

不如過黎利打前鋒

頭鎚

佢打過美式足球，應該夠體能打70-80mins
吸兩個後衛等兩隻wing 插入去

晏早起床， 清新開朗

準備去瞓

ching番通宵 ， 定去左happy

一早 就好難過 好想叫

呢加少人 叫啦

廢青冇工番
前幾日去完泰國番黎就日日都朝早先訓到
係泰國玩左十幾日日夜顛倒轉唔番

屌你狗鐵又遲

聽聞泰國夜場好正 好多靚女

有鳩靚女

Yes入場費又平 唔似得LKF
上次貪玩入左間印度club 屌你全部男人黎

理古都on9
咪撚踢世界盃囉
反而vvd

原來隊長會like番fans張相 男神

有機會真係有鳩 ， 但真係有好多好多靚女

女先like , 仔不了

好想印vvd

買件橙色印囉

拎件車仔印咪心安理得囉

有d完美體冇鳩既

好想同謝影

冇冷氣點打啊

多d錢

叫Henry 幫晏飛路 裝囉

Vvd得未啊

去左車

多仔拎住咁多錢就正啦

啲錢你俾？

Ladyboy通常好主動 試過係泳池同埋club到比佢地非禮 隔左陣先知係LB

冇現場睇過佢係一大遺憾

fuck off james自己出都得啦

條賭波撚樣好煩，開十鳩幾個post做乜

味係

泰妹

班阿又想罵戰

有預感meeting完fsg會改口風

VVD已經係.......

辛苦好多 錢多

錢多就得啦 驚咩牙 ， 後生捱得既

依家去阿仲熱過去車

FSG DLLM

做到好似古仔係罪人
忍痛賣 然後淨袋

fsg又然

沙律套衫想點

賣mustafi買vvd
雲加

簽到 vvd 同 ox 今季唔屌 fsg

gay 味濃

最後係賣古唔買人

今年 既套裝黎 好似係

下 ， 唔快放走 奧力治

去邊

我睇fb炸

vvd 呢

屌你老母fsg

都唔知想點撚樣 就完轉會啦屌

雪尻佢啦
利申：今日唔爭氣著左件25出街

洗唔洗個個一頁問幾次牙

好彩冇印個25

FSG冚家產了沒？

沒

好掛住lathe

好

我晏點再問

News about VVD all fake
又係有人用Twitter 釣魚
大家可以著返條褲

FSGout

不了， fsg不會被打敗

冇信

收到風會有新人去利記

不好

上季喺弱隊著7號打左閘嗰個好似話嚟打中場

利華古遜

古天犬

過多幾日，就可以大叫 "古天犬，下跪吧"

「認真」想增值自己 睇咩書/資訊好

快思慢想？

增值邊方面先得架

睇英文
中文二次創作黎

咩黎？

Social 方面答到

所多瑪120天

同咩人social先
地盤佬同中環人都唔同啦

中環人 有錢後生仔女

人讀外國u 我讀外國u 好似見識少左d咁

人毒樣柒，無計

你老母 我祝你愛隊個當米拿係新簽既人

同埋睇完d資料再present出黎既能力好弱

重讀啦

點解訓醒都係無vvd官宣

超 我寫ok咪得囉

賣1718 home kit 古仔細碼

Who is 拿渣

25仔 ， 50蚊啦

廢中都睇得好透 origi 都識放棄

隨左死攬fsg 都無野好屌喇

睇好佢做新享利

邊個話有車一定溝到女?

有車既撚樣反省下

hi

g 持樓主

放力子去熱刺 ings 上返正選 又賺一筆

廢中

有車真係易cow好多 ， 令到條女慣左有人送出送入

除左車震外同做司機外 我見唔到好多好處

你仲想點 抵你矛女

你的樣子如何 你的命運也必如何

我都無車

Barça are interested in Insigne and have offered Napoli €100M (in 3 installments) to sign the midfielder. [calcionews24]

巴都睇得好透 識得放棄古仔

古仔快d跪低道歉啦 仆街

D女唔睇樣架啦 睇有冇錢

Bar係咪諗住簽晒全宇宙

有人車出車入最最好 ， d女 最鐘意搵你車佢去比野d FD , 佢果下威威到

冇$＄

鬆弟

有錢有司機 後面有女

Uber都得啦

快d done deal
拿玻里季季都賺到笑

一巴日打落古仔度

如果真係再出statement 要走真係無野幫到佢
道歉話留咪算囉…

古仔條戇尻只會覺得利物浦係咁台高個價攪到巴塞唔買佢

買人未呀DLLM

呢個係事實 吹呀？

唉

雪佢一年啦

如果出丹比利個價就放左啦

丹比利個筆係一炮過俾定點？

事實佢係垃圾利打左咁耐先有依家既成就，佢又唔係一出道就好似屁馬個名咁響，反骨到咁真係撐唔落

禾系先知
利申買左今季古

唔知最後件事點發展啦
但隊波歐聯晉級都唔恭賀已經說明佢個心走左啦
對比啦子跛都黎睇

講真唔係利比機會佢
可能仲係季季比國米借去東借去西然後放棄

我果陣咁講俾人話假利

唉
大球場買左件25
本身想買la, 冇貨

依句真 佢係inter果時真係一d都唔突出 身位輸哂又唔係有速

咁問題喺邊度呼之欲出啦…

我果陣話古反骨比人話係羊係港豬咁都中fsg 奸計

依家交tr啫
未使道歉
再出statement就真係要道歉

La好賣過古

軒>LA>古>文>沙

白衫中碼 我第二日個陣去買排頭幾位都已經冇貨

想不到咁多迷軒

La子女裝
m碼球會字
著過去大農場，有簽名
2000$

肥肥喇

出硬啦
今日meeting完就出

其實疤係咪冇出過第4bid?

唔係連登仔來

女買多
軒 啦個樣完勝古埃及文明

古天犬個樣成碌柒咁
唔係由細踢到大
有撚人印佢咩
做地布都嫌哂錢

6月課金買左古
真係傷透我心

出咗再屌唔遲

只印忠臣Agger

禾有謝拉特 艾加 蘇7 古仔 神軒 沙拉 就無嚕

比D時間古天奴啦

仲話一哥簽水貨
施古神第一場就入世界波

好彩無印過25古同廢托呢d 25仔 唔係實嬲到燒波衫

咁其他新兵入左幾多球?

copy and paste vvd嗰篇咪得囉

呢個真

費奴會唔會第時變25

冇人要

佢有咁嘅能力咩

利物浦幾時喊住跪喺度求巴塞買古仔

月巴2球

軒拉真係好gay

朗肥已經入左兩

都唔係姐

拉 = 沙拉

仲要今年件主場咁靚

國米賣古仔連sell on clause都冇落

今年英超應該係我地

好像高普講
連法甲11人(應該勁野)都打後備

後備深度足夠

好彩主場係印軒

印mane啦
黎左先一季唔預佢即走

嗰時既古都無人睇得佢起
唔係利 佢番左巴甲啦

三個月嘅閪轉會窗終於就完，又一個轉會窗反映fsg真係一個冚家剷黎

Klopp will put aside his own personal disappointment at Coutinho’s conduct because he knows what a difference he can make. (James Pearce)

He also knows that Coutinho remains a popular figure in the dressing room. (James Pearce)

Palace & WBA are set to battle it out for Mamadou Sakho. Liverpool are prepared to negotiate on the structure of a £30m deal. (James Pearce)

If Klopp really thought Sakho was the answer to Liverpool’s defensive frailties that relationship would have been repaired. (James Pearce)

sick ball

咁早發功

咁有紀念價值既衫梗係要留比隊長軒

Coutinho will be reintegrated into the squad after the break. Klopp will seek to draw a line under the Brazilian’s actions. (James Pearce)

講真上場附加賽主場都唔黎真係好過份，佢話晒都更衣室大佬，神軒都要做佢契弟，佢咁都唔黎撐隊友究竟咩背傷咩病咁嚴重唔可以坐係到撐，係嚴重到咁既今年就唔好踢喇

連法甲11人都準備賣走

買aox啦，咁相打中場中，古la唔係度比佢打住中先，解決左冇人帶得生個波呢個問題先

最衰都係拉蘭拿 做cheap晒

堅尼1球

我有xabi, hyppia, gerrard, carragher, henderson, sturridge, firmino, mane

[quote]Palace & WBA are set to battle it out for Mamadou Sakho. Liverpool are prepared to negotiate on the structure of a £30m deal. (James Pearce)

If Klopp really thought Sakho was the answer to Liverpool’s defensive frailties that relationship would have been repaired. (James Pearce)[/quote]
daddy跪底??

馬馬度沙高講兩句

MOALAMOLA

No

Dembele

知唔知個if字點解

Mane冇人要冇得比

我第二日大球場買，賣淨文尼

打到曉飛幫利四冠王實有人要

Ings留長頭髮之後成個GTA崔佛咁

咁我應該表達: Daddy肯跪底?

打龍接高波應該好過米

好後悔
而家想買件mane歐聯齊章
但又唔想貨金比fsg

佢知道沙高唔會係幫佢解決後防問題果個
如果沙高係可以,一早關係就會好返

接完喺禁區內走幾多步都無問題

一鳩樣

篇嘢意思如果啱用daddy就跪咗
而家覺得佢唔啱用

似luis fonzi 多d

明明簡單英文...

睇利po學英語

掉番轉

即係佢知道問題出喺邊喇
咁佢果句"There are no 5 more CB better than ours"
係咪一巴打番落自己,

FSG Dllm, 買人呀冚家剷

英文拎U

F

振作呀

雲迪克抵達利物浦機場

舊圖定ps?

又俾人告了

加盟車仔咋

果邊6點都未到
張相sources 呢？

今次條頸無搽粉

望就望佢咁講係保密緊VVD單deal
利申 FF

係咪loop 今朝啲fake news 咋

點會坐咁早機去利

離家出走

唉 又空歡喜

最已陣
transfer window done

睇得出高普條on9仔係真心鍾意懦夫

好心你地幾廿碎

懦夫係咪晚晚都比屎忽daddy屌

賣25今季主場波衫

排50

vvd 要相堅定流呀 每次見到有少少希望真係忍唔住想射出黎

你當假會好過啲

sakho 賣到30k,係咪即係會買人？

唉 好撚on9

又射唔出

著番條褲先喇
有FSG 又點會射得出

30k夠買陳7

豁出去漫遊 不通知親友

應該肯定買到 vvd/中堅自會放沙高？

少年你太天真了

放沙高但係無人買入

Google 咗
張相係回帶vvd 加盟些路迪

the transfer window is ended. but players can be sold until 31 Aug.

比啲時間

30k我地連登仔夾錢買佢返黎做吉祥物啦

信嗰個都傻

唔買真係屌爆fsg 廢中 cut 段懦夫defensive error email 俾廢中睇

fsg & 廢中：wfc

全部利迷同對手都知利既左閘同左中堅係弱點都唔做d 野

賠率無乜點跌過，大家唔洗劣得咁狠住

但竟然去轟升飛升到13賠

冇打過丁

借charlie Adam 返去打攻中好過啦
横掂老母咁廢

如果比車仔打包vdj ox就好笑

回購suso未

有乜好笑

左閘,,,,寄望robertson頂住同keep住進步

上場處子戰打到咁唔差
但係聽日打妓呢個位唔知,(妓右邊邊個打)

而家個肚腩幾大？

有老虎幫手 唔使驚

幫手?自爆埋一份咋嘛

聽日出摩

聽晩右閘位爆硬

TAA會用守列貝利既方法守山狗

點解個啲轉會賠率會有人信

決定印波衫了，mane定Agger好

希望出jelly子

Agger

coutinho

Keita

sterling

想印Garcia 或者梅利斯
唔知印邊個好

Owen

Kk啦 反正都係印舊人

知唔知個would have been點解

精液倒流

點解James Pearce講古會reintegrate嗰幾句同出面風聲完全相反嘅

都係9up

記者講既野最多信一半是常識吧

唔炒作記者就要失業

搵食姐......

喉舌最後放風想 SELL 沙高

係咪晒冧之後已經冇再放料比班記者寫

信FSG一成都閪

冇放料同冇料放係唔同的

死疤狗買Insigne咪仲好，古打左面冇咁勁，打中又同美斯疊位
買insigne打左，丹比利右，美欺攻中好過啦

古去到都係坐暖個bench姐

我表姐喺修咸頓賣麵包，今朝佢話見到vvd買左兩份話怕坐火車肚餓

冇買水?唔驚口渴 ?

真，我家姐都有同我講

比佢聯絡方法我
利申網媒

屌你，咪放假料啦

我細佬喺修頓掃地，今朝佢話見到ＶＶＤ買左份報紙，話怕坐車悶喎

我表弟個fd負責修頓球場個廁所
佢話vvd上次屙尿分咗5次屙

我老死係修咸頓做火車站D賣飛既機

佢話見到VVD用佢同事果部機買左張飛上左車

去倫敦

仲一路屙一路唱YNWA

gay佬轉用廁所

其實有VVD都係會利化

因為主要係防守體系柒

古仔去巴塞既話， 都要小心恐襲

同埋大傷完
變成懦夫ｍｋＩＩ

利撚興一邊自己ff一邊叫人唔好ff架咩

Lovern: " i dun want to talk about that"

邊個有FF

高普足球 2閘進攻 隊波冇攔截型防中
咩中堅都死 （當然路夫雲就緊加死 ）
根本防中重要過中堅
一個防守強既中場執到好多屎 減輕左後防好多壓力
勁既防中 可能玩超技術係中場犯規
中堅一犯規都危險範圍
可惜買唔到基達

Keita都唔係防中

想要Kante

盧殘軒勁d 定
依家嘅
老餐軒勁d

盧殘軒

仲有人覺得keita係防中
好心睇下youtube先

馬斯最勁

Most take-ons completed in the Premier League after two games:

A. Oxlade-Chamberlain (15)
M. Dembélé (9)
N. Matic (8)
R. Loftus-Cheek (8)

想問今日係咪7月26日
乜9野動作都無

有咩問題

100分

個名睇到紅都面哂

你個名都

我勁啲

謝沙馬

屌你啦 睇過成場tim la
唔係純防中 但走上走落攔好撚多波

40m即buy la diu

睇YouTube

從來只認那隊利物浦

Jürgen Klopp is interested in Hoffenheim's Kerem #Demirbay 🇩🇪. However, a transfer is unlikely to happen this summer. [Bild] #tsg

我屋企件古治中碼黎 而家已經著唔落了

夠人啦仲買

真top10

死肥西

係高左10-20cm

呢隊當年世界最強啦 係差死球防守

舊登利區都有個巴打叫裴珠泫

鏝城青訓應該幾勁 點會搞成咁

冇理由 我185都係著中碼

中場Top3就一定係
生波組織仲差d

barry取代xabi

酋長杯直情係萊比錫全隊最好果個

禾187 冇呃你

依家中場：神軒

差隻左翼 雖然咁講 巴布同利亞拿當年已經都好sharp

神軒係xabi + 謝隊混合體

希望歐聯5場入16強
減輕聯賽壓力

+ Mascherano

14號+

神軒後備應該搶到唔少波番黎
正選不了

利亞拿有料架 不過進攻意欲唔夠 如果速度快d肯定勁好用
巴布就好似沙拿
個人覺得salah預先判斷能力好d 不過射術未夠

神軒有馬斯既射門觸角，謝隊既eq同沙比既速度

一地都係喇
真未來隊

當年有文尼係左邊已經三冠

利谷爆中場搶斷能力
曼聯擺大個頭

20+8-14=

幽默感真係無得勉強

利差運
對面個馬切柒

本來睇好高普既互相換位戰術
不過球會back唔到佢要既人
可惜

佢保王黨

洪天明

諗起廢蘭尼

Fm?

Southampton and Liverpool have agreed a deal on Virgil van Dijk.

又點牙

_df4a89b8e380fa94cad93547e2b14ac0.jpg[/img][/quote]
今季你擔正

by you

官宣先講

Reliable？

No，流料黎

已經玩夠
我地利撚not for fun

agree左唔賣唔買姐

source呢ching

做利撚真係好緊火
係咁chok住chok住

利亞拿同巴布都有人吹奏

其實vvd個度係話唔賣定唔夠錢？

利亞拿都好D
巴布真係垃圾黎
乜鳩野閃光巴布

Emre Can has an agreement to join Juventus on a free transfer in 2018 [GdS]

真嘅話

唔賣比利

咁唔出佢了

唔出奇
基迪拉老了

唔買人有得你唔出咩

發覺近年垃圾利專出25

到時買到基達
佢咪走囉

😂巴布都夠膽話似沙拿
巴布踢英冠都未夠班

謝4:i want to leave

lalala踢中中，25古踢攻中

利亞拿：中伏
巴布番去荷甲有勁過

依家踢土超踢得幾好

Can: 你地講撚完未

Divock Origi (22) could be allowed to leave Liverpool (on loan) if the club can do the business they want. Origi wants to play more. #LFC

Loan就快手

Liverpool really in mix for Oxlade-Chamberlain. Thought Chelsea were faves but not so sure now. Hard to see him playing on Sun if he's going

Mirror chief football writer

諗唔明點解can 唔續 有邊隊有歐聯踢下又有正選中場俾你爭黎踢？ 留係度踢多兩年好波等拜買返你仲好啦

去同Sturaro爭後備位 Pjanic，Matuidi，Khedira，Marchisio，簡撼得郁邊個

接基迪拉班

c10c23.....
個個都走 人又唔撚柒買 邊個踢呀
解散隊波算撚數啦

Mud business?
嚇唔到我既

利亞拿唔係串肥賓同球會先無得岀咩 本身技術幾好
巴布副body好正 但除左入19000個球同反勝阿仙奴都無乜代表作

睇唔出張伯倫有幾勁 睇幾場阿記都係獨食峨眉月頂射出界 ？ 有冇人同我講解下點解張伯倫都要j ?

黎到應該逼到老母落後備

都勁過利而家條中場啦
利班中場連峨眉月起身都唔敢呀

大家買左4:2未

跟高普就唔同

買左4：0 ， 一向唔鐘意跟風

以前利成日峨眉月鳩射係猜唔入 進攻無版斧 依家有文尼沙拉 仲要張伯倫黎峨眉月鳩射做咩？
利申 未睇過佢打中場

佢後生啲同又夠快，勤力又算聽話，應該幾啱高普嘅，改佢做中場週圍掃波得唔得

講緊連俾人泊巴都唔敢起腳喎
冇人敢遠射點拉開啲人俾文尼沙拿？
咪上季咁7成控球但入唔到波囉

英人 ， 有火 ， 快 ， 勤力

都係個句 點會走

會走 ， 但去利機會細

Ings 狀態差 不如借埋走

半個文員

遠射可以點拉開啲人俾文尼沙拉？
泊巴士人地大禁區一堆人點射?
次次都撞彩省中人改變方向 ？
上季都會入唔到波 係成日失波咋嘛

咁前面得番f9 s15同slk

打死f9

古天奴

唔知 ox , 係味用腦踢波果種 ， 但改造佢成防中會幾好 ， 反擊佢帶波衝上去會好快

但防守應該要浸下

用腦踢就唔會打翼啦ching

咁文尼點計呀ching

sor,忍唔住留個言
張伯倫冇你地想像中咁好
唔係咁勤力,防守唔集中,表現唔穩定
decision making有時有d問題
唔好對佢踢中場有咁大期待,除非戰術唔洗佢防守

下,想簽佢都係想多隻翼, 冇諗過要踢中場

咁 5m 比我地ok??

我見你地好似成日想佢踢中場
同埋佢成日都話想做謝四,雲加同佢自己都話未來位置係中場中

乜春都防中

出名唔用腦

咁佢現時最佳位置係翼 ， 目標係將來成為中場中姐

之前傳過張伯倫 我特登睇左兩場阿記
通常拎完波一推即甩 或者浪射峨眉月
所以唔明點解咁多人j

我覺得利亞拿同唐寧差唔多級數 ....

阿妓個陣唔岩放佢中場

3中場有人carry佢就容許佢上上落落

佢利迷黎

唔係禾確先係咩

咁佢應該想做米拿多啲
翼》free去利踢中中

Ings 如果有人接 放佢走啦
Origi同大師兄都係
只不過隊波少人到除左f9冇笫個正選前鋒先要留
SOlanke 踢法直接好似對抗幾好 俾佢由淺入深綀就岩

仲有5日咋。。快買人啦。。diu

between
賭博害人 賭博如吸毒

ings而家賣都唔方好價
擺喺度打吓盃仔囉

所以就要黎利物浦吧

屌can又有用腦

而家仲期待會買人係咪諗多左

Can唔撚續？

咁我記錯
sor

Can子近況好嗎

想搵個水泡

Aug 23: Klopp gives Demirbay an extended hug after the game.

Aug 26: "Klopp eyeing a move for Hoffenheim midfielder Kerem Demirbay. (Bild)"

睇左兩場都冇乜印象

仲有5日

係

原來咁多阿子 mon post

張伯倫都唔續約
（天空體育昨日）

互含

又話斷交

尋日已經過左去啦

我地入第4球,回傳細力個條友

Sanchez and Mustafi asked to leave Arsenal. Ox-Chamberlain and Ozil rejected new contract in a bid to leave for free next summer. It's a massive week and year for Wenger of his decisive season.

雲加會在24小時內決定下年俾佢free走定今年賣

我地都等古 free走

Ha

ching 講野有冇經大腦

下年ox黎can走都唔知有無著數

睇名啦

不過我地有五年時間 ， 氹佢留低

身體質素 can勁好多

Statement 呢古

聽日

Sky Sports News understands Wenger will tell the player and his representatives in the next 24 hours whether he will allow him to leave before the window closes next week - or let him see out the final year of his contract at the club.

請慢用

簽左vvd 同搵返我妻爸未？

踢過多蒙特跟過高普

驟覺我妻失了踪

後者不了

同keita同分

佢話呢排多野做 ， 遲d會戰勝歸來

我諗佢轉左支持鏝城了

25

買左踢唔到歐聯 咁都肯黎就係講心了

唉屌 型動物台啲人圍爐
利狗又圍爐

唔講都唔記得我妻巴

收到風去左減肥收腩

點解踢唔到

Kerem Demirbay's agents are ARENA11 SPORTS GROUP who also represent Mane & Keita

想知

簽黎頂古？

出現了

All in jor 4:2

你痴線架

咁岩銀包得$50

條友邊有咁勁 我買對家4:2

rich

比我算啦

張伯識唔識倒掛先

我親依家仲有十幾倍
買左6萬幾4:2 樓就買唔到嫁啦
包隻model玩下都得

真心中一場咁多傻仔跟風 以前高登都唔會咁啦 6:1個啲燈左幾耐先上神枱

叫雞就叫雞啦
mo咩del

真 定假

PS:古仔果期我都諗著唔踢得

呢個世界咩人都有
正如澳門仔都會信佢地個氣象台,結果點

暑假嘛

古仔係所有比賽都唔踢得
雪佢老母

應該講緊幾年前季中黎果陣

其實張伯倫都痴痴地
而家雲加開始重用佢,又開肥約都唔續

好啦,25M過黎做後備我都唔介意

ching 轉咗捧車？

9月開始有咩靚遊艇新出?

賺咁多 Fsg自己開廠砌艇啦

Mirror及Daily Mail等報道，國米向阿仙奴要求外借梅斯達菲，並設定買斷價20m，但被阿仙奴拒絕，並希望國米即時買斷球員。據報道祖雲達斯亦有興趣。
以35m加盟，買來接替梅迪薩卡

笑左

講緊我地牙

Alex Oxlade-Chamberlain Loan deals do count
Liverpool 13/8
Chelsea 13/8

To Stay at Arsenal (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 13/8

叮噹碼頭

又要等

車仔世界波

一件Lovren 一件Emre Can

足球圖案=失波數

好掛住夏文

入球數
8:2炒阿狗

中堅中場呀 肯買未呀屌

26 Aug 2017 10:04:36
We could well be signing a centre half on Tuesday, at last.
Cheers
Macca.

Sakho's return incoming

下年再傾啦

準備一陣睇ibe表演

賣得sakho未
30m即放啦仲等

如果真係唔肯比錢買人就用啦

哥狗出少隻閘

唔係喎睇錯
打返4後衛

放題歸位

蝗狗twitter比人hack

係就好啦 鬼唔望垃圾疤狗俾人拆骨

hack到話買咗美斯
仲要放咗美斯上季絕殺蝗狗嘅片上去

係咪皇巴互hack咋其實
早兩日hack完巴塞今日又hack皇馬

Vvd呢？

今朝又話到左機場

曼城個陣勁到

??

假架

D奶假架

自己開post扮hack咋

VVD confirmed

to stay at home

Benedikt Howedes wants to join Juventus, confirmed Schalke 04, but the Bundesliga club expect double the current offer and look to Liverpool.

“Howedes told me he wanted to leave for Juventus,” sporting director Christian Heidel said yesterday.

The Bianconeri are offering to take the defender on loan with obligation to buy for a total €10m.

However, according to Sky Sport Italia and La Gazzetta dello Sport, Schalke expect double that, as they hope Liverpool will step up the bidding war with €20m on the table.

Tuttosport claim that Juventus directors will contact Schalke today to discuss the situation further, but the Turin giants have no intention of putting more than €10m into the operation.

想hijack 蛆記

今朝post個邊都未天光

般茅差d

意甲周疤真係大種黑衣黎

j navas , sagna同clichy最後去左邊隊
免簽晒佢地好過

Navas西維爾

BREAKING: Southampton and Liverpool had agreed the deal of Van Dijk.

They agreed that it will never happen.

Daniels

炒得哥帥

靚deal ho ball

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

靚到

3號係邊撚個

好撚靚

最聯要捧英超了

FSG
DLLMCFLH AH

Danilo

公司好慘
已經清咗兩次波都要失

Fsg 仲唔出手真係on9

呢套辣殺上年頭幾場咪又係威係勢

勇d就撲出去
雖然真係射得靚

放題路

今年有邊隊阻到佢？

x記

daniels放左後備，希望cedric冇得出

Huddersfield

哥帥：

差D 2-0

睇黎今年真係獌拎冠了

200m紙紥後防

yes我曼4:2

mendy水貨feel

Fsg唔撚走 都唔撚洗見到痢狗做前列

250真係唔夠班

一億後防都要係茅妻主場出醜
我地輸4-3都好合理

有個組織叫ourmine 蝗疤都係佢哋hack

1-1

Serious?

上季先做左

反cup了

silva

1一1

屌你老母岩岩放左daniels

好毒

唔怪得agger路做後備

如果利記以前買到佢就好

上年jesus已經勁到痴線，估唔到大傷完仲咁勁

屌你幾多年前牙

樓上班利狗

Ake

AKE

可能已經踢緊疤菜

Mendy勁到

jesus

肥賓睇中既都正野但冇人科水
阿古路施華卡蘇拿

mendy

仲有25古
不過我想講 肥賓當年都讚神軒

兩個silva都好勁

肥賓 仲留左史達0俾我地

20同21

耶穌冇突破 冇爆速 冇身形 靠一腳波都咁勁

肥賓眼光

人地啲中場好j到

怪fsg 買到基達 我地都唔係好差

老餐軒

我利都有老母can

軒
古 keita

走位好，不嬲足球打one two最屈機

可惜自己揀左垃圾肥佬

silva比完再入攝好屈下
利記冇人會咁做

費奴

利只會後傳同橫傳

熱刺又出手
23m買aurier 呢個右閘好野黎

條友態度唔好

Alex Oxlade Charmbalain is expected to be in Liverpool on sunday.

Silva直線比silva
Silva比返中間 後上既silva左腳一野轟入去
Goallllll

at Anfield

Source?

Anfield登場

鏝呢球猜左好多腳

Premier league schedule

做咩咁快答佢

屎達寧幾勁

睇住施華比完波屌佢唔郁先正

我地唔賣...

我猁唔賣辣殺

艾比呢 ???

Ibe ho ball

鎖佢係更衣室

會然 瑛桃紗瑜 出黎隻抽

屌晒你班友老母

想要vvd

芬威係雞係公廁係戇鳩仔

NEW: Liverpool ‘firmly in the frame’ to sign Alex Oxlade-Chamberlain this summer

救命

食緊buffet 笑到

曼隻7號堅勁

史達廢好撚廢

死毒撚單單打打

Ok

講緊fsg係雞係公廁係戇鳩牙

Ching sick ball

梳

芬威係雞係公廁係戇鳩係超級大傻仔

屌中柱

真係bid一百分

鏝踢到作客咁

？

又點牙
咪講左禮拜日黎囉

咁差

係作客wo

真係作客緊

咁鏝係作客喎

唔係作緊客咩

Bxxxhxxjj

咪係
confirm左啦

般尼球迷以為自己主場

A significant bid from Anfield can be expected in the coming days, with Arsenal said to be asking for £35m for Oxlade-Chamberlain. (Echo)

各位

般茅對攻真係有料道

一場2個笑話 利撚

般茅踢到主場咁

follow jor
唔好起底

唔爭買埋vvd

唔好晒左沙b 個一世冇女發誓

你咁講就知唔會入到

Isco過利之時，就係我like你個page嘅時候

功力應該就黎追上比清

Aguero

ching好型

比清

你都是

乜撚野盧卡古好廢 5秒後獌1-0

系

利拎英超嘅時候，就係我like你個page 嘅時候

咁like定都得啦

希望所有利撚專心睇波 咪撚出po

比清快撚d講簽唔到人啦

有冇人知邊到有背面印住YNWA個件外套賣

比青真係好撚邪
勁撚過鬼仔

幾時改返沙基利

比清4:2會唔會中牙
買左

Liverpool echo出？

完8月先

買到我今個媾唔到女

唔係我黎
我話lkk會入波架

今個月

肯落Bid都唔會賣比利物浦啦

可能比清回歸左母會

應該都係echo quote John Cross

諗到po名叫 張伯倫將現身anfield

買唔買到都無女

買到vvd 未來投胎10世都係支那/ 敘利亞人

嗯

再吹大啲
反正唔會買到

星期六日放假，轉會邊會有進展

迪科爾真係一個好球員

打風牙

京治都勁

Cap定2年後比返佢睇

鏝新買d閘唔係好勁wo

中柱

大家都中一次柱

咁都冇彈入

1001

yes欣賞佢

點解次次都有人讚呢隻曼聯青訓

希望曼城贏
得佢地挑到獌聯機

崩牙佬夠係獌迷

瓜帥點搞架

冇志氣

ibe同smith兩件垃圾連後備出場都冇份
好彩fsg醒目高價放走

咁真係勁

Fsg又然

咪爭

lm有post bar開左先

我搶到比痴線開

屌你

Po bar死全家

肥賓既我無所謂牙

屌埋你

Ho

唔好亂

All in定19000冠軍都得

唔是on9子都ok了

肥賓高汁

岩...

獌狗今季係真係勁
買岩位嘅狗仔
又同隻狗大佬續約
個狗主出名第二季勁

On9子

好似死撚左

弱智狗1001都咪撚用佢啦

like左就拎英超

Respect

又杯葛我..

去左射箭

Ymca

一人一張黄

佢加左好多利狗fb
我地全部識佢
但我無加佢

我都無add

下次會唔會由第十頁開始搶1001

Vvd+ox收貨了

Yes

vvd

1